其實都幾悲哀，連登仔為左令自己個心舒服d，寧願信大紀元、郭文貴呢啲質素的報導！

早幾個月就話肺炎死千萬人，蝗蟲殺到來大陸冇飯食，而家最新就 J 三峽水災，打飛機打到上 moon

唔通信文匯大公東方星島環球cctvb ?

2元對立?.....
on9就出少句聲啦

好似大紀元個post有外國link，其實假唔曬

一定要揀樣黎信咩

冇信過疏

諷刺嘅係阿郭生畀中共攻擊過

Thx bro,所以我信左港人港地啦

三峽一定冇事

成班連登仔炒哂車，而家扮曲線

都話冇事囉 fake news ok?

拉

一律對中共不利的,幾on9連登仔都會信

有腦嘅人就識得分析，邊d嘢可以信，邊d唔可信，就算老豆老母講嘅，都未必一定可信啦。on9

其實都幾悲哀，你真係信我地真係信

係

繼續死撐啦，你地真係信我地信你地真係信

打飛機，可以令自己個心舒服 D。

仲有台灣d 假新聞

sad but true

其實係

牙貴D野都全盤接受既
自己智商都有問題啦

BTW袁爸爸唔知打咩算盤 佢講到牙貴好有料咁

連登低質低由一有連登就開始 612只不過係加速咗呢個現象

真係決堤 = 連燈力量
冇決堤 = 一早話冇事

公我贏字你輸

二元對立傻鳩影衰連登

時事台不敗之地

三硤係咪收皮就未知
不過水災就一定真 央視都播埋

所以我信政府
有事唔怕

一9樣，想自己上位，接下廣告，又幫個女間鋪同幫自己個仔既選情。

我真係寧願聽燒山、黃世澤等等多過位袁巴，連話國安法唔會過都講得出，on lun 9。

水災係好撚嚴重wo
唔通樓主剩係睇大紀元，覺得大陸水災係大紀元獨家新聞

講真，港共同中共放風既話一定搵黨媒（CCTVB、XG01、星島、SCMP），黑警做野既話一定係東方收風最快（所以跟被捕人士既話其實要睇東方）

呢個世界真係每一份報紙都要睇，只不過係睇識唔識extract到最重要既資訊，咁先有full picture

咪係 片都有埋 仲假咩

你搵下重慶水災係咩位先，再睇下重慶市幾大。

暴雨受地形影響好大，就算係香港都可以出現新界水浸港島冇雨既情況。

水災的確係有發生，但問題呢個水災係咪代表成個上游地區既情況？唔係。係咪代表大壩入水量唔正常？更加唔係。

有無諗過係你太認真

正解

連登咪同BABYCONDOM,藍屍谷一樣,選擇去相信自己想信同用盡方法反對,大家都覺得自己係大多數

少啲上FORUM其實仲好

江派vs習派，仲有太子黨

有咩大紀元報錯 咪指出黎

咁科學？！

畀人話你左膠、瀨共啊

連登仔唔認真到洗晒版
係集體曲定集體打J?

信樓主得天下

5毛 左膠

得啦得啦，知道晒，水利專家。
總之大陸水災無人死，無人受影響，經濟無受影響，人人生活如常，一片歡欣。

唔夠人講就講埋啲鳩野

其實洗唔洗咁二元對立？

我諗唔少人都係針對一個心態，就係將一個災害吹到世界末日咁。冇人否認過有災害，但係咪真係咁快世界末日？

其實都幾悲哀，你真係覺得我地會信你嘅死撐

咪係 一定無事

鍾意信咪信囉，你理鳩得人遮

不如問大紀元有幾多真料流出

低質到
人地正經討論 唔岩你聽就發晦氣 乜人地有講過水災冇影響咩

係 支那淨係得8萬幾人中肺炎
支那根本無蝗蟲
支那根本無水災

大佬啊 唔j 下個心都唔舒服啦
成日話贏 贏條鐵咩
手足又坐監 又國安法
香港人又無乜感覺咁
咪搵j 下囉
至少內心無咁難受喎

trump fans 就係咁 冇得救

我之前話郭文貴未找數跳樓單野都大把人負評我

開始驚了 搵埋五毛開post洗白 方向岩

講到尾都係因為支那有censorship，得官媒。真實資訊只要對政權無利嘅完全唔通。你有幾可見過對支那不利嘅新聞由大陸流出，日日都係打飛機文咩中國又贏美國用石頭砸自己腳，就算有都晨早block 左。家陣支那武肺實際死左幾多人都無人知。
科技進步只係令支共更加有效控制資訊，有幾多係真有幾多係假已經無咩人分到

全世界得中共有天災咩
global warming 係咁架啦

welcome to 幻想世界

區選同咁多場遊行同民調的人數都證明唔到依邊係大多數?
咁邊一邊先係大多數

不過信大紀元真係好on9的
不過我覺得部份人鐘意玩膠,所以係唔係咁多人信真係唔知

你睇連燈仔幾低質
只有死雞撐飯蓋本領

第一日先知咩
由上年中開始已經係架啦

連登仔以後推返行動post好唔好

信連登仔買股票仲悲哀啦

講FC都講到口臭
睇黎歷史對連登仔係無任何教育意義

你咪比連登仔打下飛機囉, 好過係度日日鳩叫

敵人嘅敵人係朋友🤝

講真，年年都有梅雨季，年年初夏長江流域都有持續降水，而因為地形導致局部地區出現更加嚴重既大雨都正常。簡單黎講，水災年年有，死人都係事實，問題係離世界末日真係好遠。

我睇唔過眼既，都係大家以前冇關心過，而家唔知係咪俾中共逼到癲咗先開始留意啲天災。你話要決堤或者下游水浸，起碼都要攞氣候平均值，例如三峽平時入水係幾多，下游呢個時候正常水位係幾多黎比較架嘛。

撚緊藍絲咋 連登仔點會咁蠢

連登仔: 死開啦五毛FC 撚

打飛機好重要
咁樣先有希望
好過叫春、賣慘、放負

咁咪蠢囉, 成日當藍絲無腦

天滅中共原來只係口號

收皮啦

大部份報紙都係黨媒

一直抹黑黃媒

你死返出去啦仆街

原本唔信，不過見到大量5毛P牌就開始信

咁你太以偏概全喇
我自己都冇信
留言都喺後面加個燈膽💡
就知我哋其實知道唔係真 想燈到真為止
主觀地希望會成真同相信佢係真係兩個唔同嘅概念

無法 關於中國既新聞無一份係夠客觀同夠膽去報導真相
官方新聞都係假 有咩可以信？

袁爸自己D故事就好聽, 政見就麻麻

可能因為無力感
好多人都變得犬儒
主觀願望投射而無視現實
甚至選擇相信報應天理等等既事
最後無發生到 就話玩曲 唔去認推post推到一個地步 係與現實脫節

其實樓主都幾慘為左兩毫子咩都鳩up一餐

50k就可以賣走你狗格既
支那賤畜唔洗再洗太平地

又係d眾人皆醉看透世事撚

check清楚每人有兩票

錯晒，係令自己個心舒服d 但唔會信，
that’s why 你唔會睇文匯大公 ，因為個心唔舒服 +唔會信

知道晒啦咁多位水利專家，大家慢慢認真討論啦。聽日邊條江有事邊條江無事，麻煩你地俾個數據大家分析下

我走先唔阻你地認真開會

仲有虎門大橋, 唔好咁快失憶好喎

飛機文都算，最on9係一d明顯係中共有利嘅消息，都要格硬打飛機，eg 侵侵撚狗炸、你睇下美國會唔會秋後算賬，再來就係立國安法，成班友係到叫中共 咪撚縮啊 我要大辣啊，究竟連登仔點先會輸

咪就係, 大壩咁勁點會falling down

有人受影響，但係影響唔係出面啲post吹到咁大
咁你香港紅雨、黑雨都有人受影響㗎啦，問題係受影響規模係咪真係咁大吹到拍得上98華東水災、三峽大巴冧

重慶水災嗰度並非市區，淨係死咗八個小學雞，我睇過條片，所謂洪峰過都係唔超過岸邊，只係水位非常高
唔知有幾多條友片都未睇過，直接見到標題就喺度自high

樓主信=全連登信
你以為你係邊個 冇人識你呀
請善用不推文回覆呢條仆街

擺明係集體打j

唔願意承認事實
支那係有水災，但係好明顯影響冇連登仔吹到咁大，多數都係啲山旮旯農村地方水災，死嘅人加埋都冇50個，同98華東水災爭好遠，最多咪相等於打兩三次風嘅經濟損失

你講緊嗰班每個鐘睇三峽水位既連登仔？

走啦，日日放負屌你老母

兩毛係咪好撚好賺阿

jm9 啫你
淨係喺度屈毛

存亡號召，聯合戰線:

屈你老母咩

日日放負 知道曬你地啲手段啦

想消磨大家既意志咪直接講

我有邊句講錯？
重慶嗰度先死咗8隻小學雞
其他每條村加埋死幾廿人
大陸打兩丶三次風損失都係咁上下啦

其實有睇新聞嘅話根本支那幾乎每年都有水災，不過係唔同地方咁解，今次規模係遠遠比唔上九八年華東水災喎

而家三峽大壩冧咗下遊決堤？
到真係諗咗再恥笑都唔遲啦，反而恥笑極都唔冧就真係on9啦

你啲意志係靠打飛機聚積返嚟？

唔係base on fact嘅意志同黑警堅信自己好啱有乜分別？

二元對立冇意義
係有蝗蟲，但根本影響未大到好似印度巴基斯坦咁蝗災
係有水災，但死亡人數比盡佢都係唔超過100人，咪同打二三次風差唔多

其實會唔會好似98年咁就言之尚早，一般黎講長江大洪水都係7、8月發生。

氣候角度上黎講，通常El Nino第二年機會大啲，今年唔係。

fc事實講野係放負?
打J有時候更消磨意志
因為根本只係主觀願望既投射

同埋擒日個live 唔係重慶市中心 係離城區五六十公里既地方
我都想睇市中心係點

日日放負衰撚過打飛機

次次搞散人氣，意志都係地啲仆街

你又知唔冧，屌你老味下星期長江落一星期大雨啦

你準備好上去救災幫同胞未

屌你老味，屈我地係狗

你地啲意志咪又係放負分化積返黎

其實好簡單 將大紀元同大公文匯放埋一齊再攞中間值就一定真

睇埋今個星期點先出黎啦

落一個星期大雨啦

你咪繼續洗白囉負撚

咁你有咩actual fact證明佢好快冧呢
原來打J就叫人氣 有人氣推三峽冧 佢就會冧...

我係你既話，我會期望梅雨季節唔落雨多啲，因為咁樣會旱災

報導係話「入汛期以來最大暴雨」，用香港話姐係雨季開始以來最大暴雨，舉例子姐係今年六月頭香港連續幾日紅黑雨都係「入汛期以來最大暴雨」

咁你又有咩證明唔冧呢

其實一直最放負既好似係你
等睇佢有報應 但報應唔係一定會實現
唔及你走去做真實事

等相信党 唔驚

［行動Post］7月11-12日全香港要人

人地可能為左搵食姐

其實我好奇姐 講真我都唔信大紀元 所以都係呢兩日央視講我先信係好大獲
講真 大紀元就報左幾日水災 但你平時睇香港d 新聞就無人報過 好似根本無發生過咁
到呢兩日央視先開始講 你話唔懷疑就假啦
我地唔好講到三硤收皮咁撚誇張 佢宜家都已經超出正常水位 如果再繼續落去 佢都係要放水落下游 一樣係好大獲

真係老屈到仆街

我係唔抵得你地班人屈大紀元先講兩句

唔啱聽咁你地繼續圍爐啦下

講事實就等於放負？
乜係你眼中base on fact就係分化？咁所以要過濾晒一切不利我哋嘅消息，剩係好似打j咁自我催眠中共就嚟自爆？咁樣做中共就會自爆？

咁嘅話連登仔恥笑左咁多年中共一早解體啦

其實唔使諗咁多分化、放負， 最簡單一樣野所有嘢都base on fact、你話中共資訊唔透明冇問題，但一個地方黑雨漲洪你就吹到三峽決堤水淹長江咁就on9左啲囉

你咁樣同打仗瞞報軍情有乜分別？成班人笑吓解放軍係摺被軍佢就真係淨係識摺被？最好笑係你嘅敵人係中共但係你對中共一無所知囉，淨係識得一味打J自我安慰就嚟支爆

咁你講咩事實啫

水位的確高過警戒線

過左一日未冧你就話事實？

根本就係
成班人忽然睇新聞

但其實根本年年都有水災，問題係規模大小
今年唔係話規模好細，但絕對稱唔上大水災囉

同埋三峽大壩會冧同支爆吹咗10年
但係冇一次中

如果你話其他支流丶小河嘅大把工程係豆腐渣一沖就諗我都可能信，但係三峽大壩豆腐渣我就真係唔撚信，你試吓易地而處諗吓你係個工程師想偷工減料都唔會係三峽大壩呢個工程偷啦，大壩冧左真係俾人充公家產死刑到時就得不償失

與怪物戰鬥的人，應當小心自己不要成為怪物。當你長久凝視深淵時，深淵也在凝視你。

咁神心個個鐘睇水位
如果睇股市一早做左少年股神

其實樓主都無撚敵
我話我信 你又話我地悲哀
我話從來都唔信 你又一句質埋黎話連登仔人圍爐打飛機
我話返你轉頭 你又話我唔接受批評改進
我問返你咁你想點 有咩建議 又係眾人皆醉我獨醒咁
其實好多人都明知係假 想燈到佢變真啫

我利申先 我自己就不嬲唔係好信呢d 不過一睇無妨
來吧 我準備好 又比人話唔接受批評
其實都想問埋有咩好建議

非黑即白咩....

兩樣都唔信得唔得..?

Stone上moon好過啦

大陸官媒都話今年形勢係咁多年黎最差
成個大陸d人都擔心緊
香港人咁諗有咩問題?

等佢冧左你再笑都唔遲我都會一齊笑

但而家成班人講到支那就嚟水淹陸沉咁，完全同而家發生緊嘅情況唔相稱

樓主阻我地打飛機 分化 blocked

燒山不了

只要心念夠強

咁撚小事炒車咪炒車 大家集氣下大水災都要出po屌
懶係眾人皆醉我獨醒

有乜咁出奇 燒山都有咁多人睇

屌你笑死咁都有得入Trump位？據我所知，做呢啲9嘢既大多數係民主黨班左膠喎，共和黨班人接受現實務實啲，係民主黨啲人先鍾意攞光環同打飛機㗎喎

袁爸 郭文貴 梁頒恆 班農

4傻

燒山 陳雲 最正常

又一隻5毛

好似上次虎門大橋單野
搖到咁暫時都無事
有晒片證明到 我先會信佢真係有野 但都唔會真係expect佢聽日就冧
可能仲要等一段日子

而家講水災 又話個壩彎左
但個壩既實地相都無張 證據大多數只係主觀願望
twitter一個post話聽日冧 就被推爆
結果話等多一個星期
咁只係一個星期後再一個星期變無了期
選擇盲目相信 只係不願去證明客觀現實係點

望天打掛不如做實事
你想攬炒想支爆 都要你話比人聽你唔想立法要反抗 你endorse自由民主
人地先會幫你
唔係係到打J等佢有報應

好似今朝fb group有人放新聞林鄭全家被制裁
下面有人指出係content farm，個po主話俾我地開心一陣得唔得

唔怕神對手，只怕豬隊友

啱呀乜撚都冇贏過，成日話贏，其實淨係識打飛機，上下報就贏一仗，手足死下一個姦下一個，唔敢接受現實就打下飛機開心下算

有咩問題？
今年比較嚴重集氣都唔得？
你會唔會太過認真？

其實你咪又係二元對立

唔信官方數字又覺得人地信武漢死千萬人

梗係啦做既又唔係自己，我呃人出去比人殺比人姦要坐監關我撚事佢地蠢姐，我不嬲都係打下飛機講下比啲士氣你地姐

信同想係兩回事喎

連登多中學生 佢地好抗拒學習 始終個人未識自律

陳雲 蕭生果d文章又長又比較深咪唔受歡迎

客觀講要中學生去學陳雲蕭生d野真係唔易

所以咪聽4傻9up易d接受

巴治奧表示無奈

由得連登仔打飛機啦，軍事呢樣真係得啖笑，中共軍費全世界排第二，軍事水平基本上外國權威軍事雜誌、排行榜、機構，都係排中共top2or3，四代機都係得中美有，聯合國五個常任理事國之一，美國五角大樓將中共定為頭號威脅，咁嘅軍事水平都可以比連登仔講到摺被軍，五角大樓如果聽連登仔講真係死撚得，比中共可以再韜光養晦多10年

佢有同郭文貴傾電話

溝通到已經好勁

講到呢個位就話我地都係求下姐，洗唔洗咁認真

其實真係好肉酸

其實大紀元for咩人睇

郭文貴做人都冇誠信

范冰冰呢

冇乜批判能力,人講乜就信乜
呢班兒登仔就係未來廢老

批判性思考 蕭生成日教

見到大紀元資料
都會保持距離

廢事空歡喜一場

係大陸有D咩係無可能？超出左香港人既想象同邏輯

成班傻仔信大紀元

我唔信
你冇睇到佢地用狼牙棒打阿差咩

連登仔一定唔會話五角大樓r軍費

唔係話佢勁到殲滅美軍(呢個係比小粉紅打飛機用)
但係如果支那真係摺被軍廢到無輪嘅話，五角大樓都唔會用佢做假想敵啦，吹到咁大咁邊個會信啦

我哋依家敵人係中共，最on9係成班連登仔習慣性低估對手，成日諗住念力抗敵，吹奏下就會願望成真，真係笑撚死人
我覺得咁樣就打仗瞞報軍情假稱敵人冇料到冇分別

知己知彼百戰百勝，好心連登仔用一日時間認真上網睇吓了解吓支那而家咩料啦，好多連登仔仲以為中共好似20年前咁落後到第三世界咁，真心唔好自我催眠

每日打開連登個Apps見到標題仲諗住入去有得恥笑中共

但係次次都空歡喜一場

自由時報都開始同大紀元一樣

呢舊野而家唔爆遲早都係會爆, 時間問題來je。
當佢10年後先爆, 下游係咪冇人住?
反正孹已經作左, 幾時出事就真係天知道
覺得大紀元果D唔可信咪唔好信,
有咩好嘈

大紀元我唔信,
但係睇D官腔的確係唔尋常,
咪睇下之後點發展囉

去到宜加仲有潔癖

擺明鬥沫黑架喇

連登仔弱智第一日知
你唔反中 支持弱智美國 你就係五毛
文革一樣
唔攬抄你就係賤種

同支爆一樣，講左十年

"遲早都係會爆, 時間問題來"

信東方咗喎

留名睇有人屈樓主毛

真係咁勁就收返台灣好耐啦

真 支那肺炎都係得80000幾人中 死得4000幾人
信正苦 唔怕

玩咁大?

收台灣咪即係同美國開戰
佢好明顯遠遠未到美國呢個地步啦

但係如果美國唔插手嘅話打東南亞啊呢啲小國都應該冇乜問題

呃正評而已 似係炒燶左臨死前搵d野up下

原來你支持中

星島 經濟都有講
樓主睇唔到

你睇清楚人講咩先loop呢句啦好冇啊

咁我問返你轉頭，美軍既然打解放軍好似食生菜咁，點解唔直接打，淨係係南海佬老遠果到演練，連中共條海域線都唔敢入

當現實係你打無膽出罵要坐1年
除左拎新聞打飛機祈禱印度喱種第三世界國家打救同大陸自己爆炸,大種乞衣人仲可以做咩?
包容下啦屌你老母

新屋嶺都冇fc 其實都係鳩Up陰毛論
我哋都唔應該信

你上嚟呢度你唔係連登仔,五毛/分化撚,垃圾POST

根本報導所有中國災害嘅都唔凖的

仲有柴油航武又點解釋？軍費多就勁？佢個邊境線咁Q長、又要維穩呢？解放軍都要出糧。
唔係話佢廢，不過我想開下眼界有幾勁。

當年16年南海仲裁，美軍派左2個航母戰鬥群係南海附近，話當晚就可能開戰，跟手解放軍就話係南海大規模演練，美軍冇幾日就撤走左，大國之間不嬲都係大家互相試探底線，唔會反臺，識國際政治未

東方：專家憂暴雨致三峽大壩潰堤 6億人恐面臨危機

黑人問號？

暴雨呢啲嘢呢，其實有衛星mon降水量既，你睇電腦模式既initial analysis都已經知咩事架啦，你估真係咁容易瞞天過海咩。。。

前提你要識睇衛星圖囉，唔好攞一張典型拼接錯誤既衛星拼圖黎吹水

解放軍體系係本土防禦，唔係美軍果隻進攻式全球投送，如果係係太平洋出面打，中共海軍肯定唔夠美國打，根本佢就係新手村出來，但你講到美軍隨便可以進攻中共本土，打解放軍，就吹大左，第一島鏈之內，美軍來幾多航母戰鬥群都冇用，你海基打岸基，點打，軍費多就係勁，武器研發投入更多，呢個唔係常識？

呢個都係事實呀
唔通你講下就要即爆俾你睇咩

你真係信支那死左十萬人

死咗幾千萬人
幾億人失業
好快支爆

自己睇下epoch time旗下有咩branches做緊咩先開聲啦柒頭

所以佢股票咪輸到仆街

弱智有弱智既生存之道

同意
盲目地接收/唔接收任何資訊嘅來源都唔係好事

仲要自己spin自己

未見過范冰冰

上兒登，勿認真

我反弱智連登仔 係唔係五毛？

其實都幾悲哀，連登仔為左令自己個心舒服d，寧願東方呢啲質素的報導！

入去討論下，五毛狗

無邏輯既柒頭獌

集氣想天災沖撚死啲支那人都唔得？
乜個高地去到咁高咩

Agree

一聽到就好似食左春藥咁，成個連登突然high咗

上面都有一隻連登狗

咁有咩媒體推介

人地一貼link就即刻扮睇唔到
其實都幾悲哀，連登仔為左令自己個心舒服d，寧願東方呢啲質素的報導！

陳雲都睇大紀元，
口吻同法輪功一樣，日日叫天滅中共，
咁啲熱狗間接都係睇大紀元！

如果呢次都係fake news既話,
其實可以懷疑下是咪有人刻意做出黎,
目標係減低香港人既可信度,
從而推翻721/831/101/新屋嶺etc.

阿Q精神，魯迅門徒

呢個post好多P牌仔

生於安樂 死於憂患

先天下之鳩而鳩

False dilemma

話海基打唔到岸基 你真係太睇小美軍 美軍3大航母 匯集西太平洋 總共180架超級大黃蜂 仲有10幾艘護衞艦搭載上百支戰斧巡弋導彈 仲有大量核潛艇 咁既軍力足以摧毀至少一兩個中型國家護衛 同埋你再望望中共航母 戰艦既數量比較下就知啦 根本強弱懸殊 我都未攞美國空軍計埋落去 擺埋空軍落去 中國岸基更快收皮

咁都高
正常人都唔會咁痴缐

每個kol 都有時好有時差
聽下冇所謂 最緊要自己分析
唔少人好似入咗邪教咁人哋話咩就係咩
某D就俾人定咗係鬼 明明講得有道理 都硬係要反
反而做成唔少黃絲好唔理性咁樣

袁爸爸初初幾段野都叫有point，一上連登同報紙爆紅後就癡晒線，大紀元上身

好過五毛想搵料去開心下 都搵唔到啦

呢兩條片解釋左點解長期有啲人會咁燈

CCTVB 同大紀元

我會選大紀元

第一日上cctoy?

朋友間總會有一個自稱燈神，叫你買波唔好跟佢買。燈神會永遠立足於不敗之地

以我所知連登冇人信郭文貴，個個都叫佢交片出嚟先

BTW袁爸爸唔知打咩算盤 佢講到牙貴好有料咁
一9樣，想自己上位，接下廣告，又幫個女間鋪同幫自己個仔既選情。

我真係寧願聽燒山、黃世澤等等多過位袁巴，連話國安法唔會過都講得出，on lun 9。

連登仔，狗黎咋

其實最悲哀係將水災蝗災當左應分
同沙中線只要唔冧就當冇事發生一樣
呢類人非常適合食毒奶粉同埋用爆炸電器
因為只要一日死唔去
又可以繼續自high打飛機

後天下之樂而樂

後天下之射而射

即係講唔出

屌咪一鳩樣
懶醒 衝出嚟柒

大家都係想中共死既 有夢最美喎

御三家中美俄，美軍咁把炮咪淨係識演練，你2-3個航母戰鬥群係可以打一個中小型國家，但家陣講緊御三家頭2個打，解放軍岸基有幾多導彈你有數過？df41 df17點攔截？解放軍除左2隻廢航母，其他水面艦艇好多同美軍55波，甚至有d先進少少，055驅逐艦自己上網search下排名啦，同埋你講海基打岸基真係得啖笑，先唔講導彈超飽和攻擊，你f35腳咁短，你可以摧毀陸地上幾多機場？f35狗鬥得過j20？人地j20係對標f22，你航母有幾多，我陸上機場有幾多？傻仔先會講得出海基打得過陸基，你話打小國咪冇錯，家陣係御三家，頭三甲玩家啊大佬

殲-20仲好意思攞出黎比 笑大人個口咩 得嗰正面匿蹤 人地F-22 F-35係全方位匿蹤架 即係隻殲-20只係可以正面遠程打擊 側面已經唔係匿蹤 咁撚柒就唔好攞黎同俄軍美軍比啦人地一架F-16V近身同你打已經有絕對優勢 同埋要摧毀你機場 點會用F-35呢？遠程打擊梗係用B-1B 已經夠做你啦 載彈量高過你中共轟-6K (B1-B 34噸 轟6-K 得10噸) 最新可以搭載埋最新研發嗰個高超音速導彈 ARRW 高音速17倍)

我唔係話低估中共 只不過中共自己實力真係仲係同美軍差好遠

大紀元都係共產黨嘅pr公司拎嚟帶風向分化連登仔

用吓腦啦
平時中共只會報喜不報憂
死人當食生菜
但連佢哋自己都要警告定外界三壩有危險就知幾撚大鑊

明明黨報都報自己衰野
中共報喜不報憂
無咁好既通常都係吹好好
好衰通常吹到無咁衰
但佢都講衰就真係衰到貼地

連登唔係得一種意見

澤開名吊人好正，但係佢講好多 terms 唔易明

呢d post 都係得啖笑
冇憑據去否定人， 然後又懶係聰明
呢一年見得太多

真係好撚垃圾D討論風氣
我百分百可以肯定共產黨聽日殺一百萬人都可以屹立不倒

佢地永遠接受唔到香港仆緊街 收緊皮 J到國安法推左 香港人會贏 大陸會仆街 人地文革食草都未仆街 死三千萬都未仆街 接受現實喇傻閪連登仔

香港係無撚得救

呢啲真係睇完笑下就算
同藍屍睇文匯大公環時差唔多

你真係得半桶水，四代機全世界得3部，j20 f35 f22，你拿f16呢部三代機對四代機，仲要話絕對優勢睇到呢到已經唔洗睇，知唔知咩叫代差，係相當等於iPhone同大哥大，自己上網睇下四代機同三代機分別，矢量發動機、超音速、隱身、超視距，三代機無論速度、機動、視距都唔夠四代機來，你試下將你段嘢sd比d軍迷睇下會唔會笑你，依家講緊海基打陸基，係你航母上面d飛機打人本土，你拿埋b1b來講，b1b可以係航母起飛？仲有家陣係討論中共本土防禦VS美國進攻，你拿b1b對標h6k做乜柒，家陣個辯題係美國想進攻中共，可能性不大，而唔係兩個國家拉曬d軍備出來空地打
你拉航母出來打人，梗係第一時間摧毀人機場，拿制空權，你覺得美國果堆航母係南海摧毀中共機場快，定中共陸上射導彈落你堆航母戰鬥群快，同埋係中共陸上d機場戰機出動快同多，定你航母快同多，家陣係美國咩個背囊長途跋涉來中共屋企門口打，人地屋企大把架餐，無限補給，你點打
同埋航母主要係驚df17，高超音速乘波體，中共知航母打唔過美國，所以發展出來嘅非對稱優勢武器，即刻類似刀仔鋸大樹咁

如果你話解放軍嘅同類型裝備同美軍有差距，呢個冇人否認，當然有部分比美軍先進，但家陣個辯題係美國航母戰鬥群進攻中共本土，咁冇需要同類型裝備對標，df17對標航母，j20對標f35 同堆三代機etc，解放軍苟左幾十年就係苟個本土防禦，你話美軍隨便進攻中共本土，過分左d

我講緊殲-20得正面匿蹤呢個大缺點 你就spin去我講F-16V F-16V對殲-20呢樣野 唔係我講 係台灣軍事專家講 引述埋台灣國防部 同埋都估計F-16V正面對決殲-20既機會不大 你要笑既就笑佢

美軍點會主動攻擊 不過黎緊擦槍走大機會大呢

典型loser係咁你期望咩
有人講真話就群起發狗顛嘅東亞病夫集中地

台灣d名嘴你都好信，咪同中共點名嘴話隨便打美國分別不大，台灣點名嘴大把on9嘢，話大陸人食唔起茶葉蛋，本質上同cctai d飛機po冇分別

都係嗰句啦 打過咪知囉解放軍 國軍十幾廿年都冇打過仗 人地美軍實戰經驗又咁強 到時咪知

訓左無睇，三壩收左皮未？
大陸死左過百萬人未？

我信開大公報

+1

燈到冇事

兒登仔唔代表主流民意,認真就輸了
成日以為自己係主流黃絲,現實同民意離地

爆左未呀

同佢講未FC有可能係fake news就話你五毛，淨係識圍爐打J，靠佢地光復香港死得啦

講事實又話人放負，鬼唔知幻想一定係美好咩
其實連登仔洗閪抗爭咩，幻想下香港獨立，中共倒台咪得囉

老老柒柒,鬼知咩
死咗你都唔會知啦
你見到死亡人數咪又係37人

死幾多人就唔知，但有冇爆全球衛星睇到哂啦，邊有得 hide

時事台果班根本都無腦兼智障

啱

唔信呢d,班兒登仔連打飛機嘅機會都冇，體諒下佢地啦

屌你
咁大聲講出嚟

唔理佢真唔真，總之我睇完好開心，好舒服

我等睇下年大陸糧荒

721 831 101 1111 1112 1117 1118

咪臭系 真係吹鳩漲

不嬲連登都鍾意打飛機嫁啦
抗爭咩都唔做話靜靜地贏
自己唔敢抗爭就話專心打國際線

總之有利自己咩都唔洗做，fake news都當good nees